做慣咗丑角，都想做一次小生

今日做咗次小丑
以為自己會好難湛
點知冇咩feel
見到佢哋因我笑出聲竟然會開心
我係咪痴線

傻仔

大家都開心做下傻仔有咩所謂
只要個賤女人笑唔出就夠

西..西女人

恭喜你

why o me de tou